【推到完場】法證先鋒2（十一）

好撚正 以前成日j佢

李詩韻全盛期好正

C wa覓腸

李詩韻個頭想點

痴線
又唔係check到不自然死亡

無啦啦撩人做乜

c wa 好堅

阿佘私怨

做乜唔比曹生見警察
身有屎？

李詩韻呢套好撚正

兩汁頭髮

Btw, 搜證bgm

ivan 做野

噴左半枝定型

啲頭髮jm9

薯片都放雪櫃

Palm

我細個睇呢幾集學識咩叫扣喉

教育電視咩

慢性服毒自殺

Sorry之前有幾集miss咗
想問阿廉aids嗰單野最後點

曹總

例牌新post祈願今晚有仍等你

細個試過扣一次 辛苦到仆街

戇鳩案件

牙刷扣候勁痛

學是學非 明辨是非

瓜皮d戲好似做是非精咁

Bobby 塊臉瘀咗咁

我個胃唔好，成日會胃酸倒流，一發作個陣會好似有野頂住
要扣喉嘔啲野出黎先會舒服啲

嚇死 仲以為食藥+減肥會致死

kfc講果個係fluro咩amine話？

算唔算火速破案？

教育電視

未試過成功，但係用手指放入少少令自己作嘔已經想死

咁點解無啦啦挑人機

咁快close case

用手指扣喉 反胃果種感覺好難受
想嘔但冇野嘔得出

乜冇人刷牙會刷到嘔？

我係好多時手指入到最盡掂住個喉嚨頂都嘔唔到

單案本身無可疑點解重案組會直接接手

驗左冇牙膏喎

廉伯扮高人

劉家聰
呢條友之前上今日VIP講自己呢幾年點
變到勁誇張勁多動作 笑撚到痴肺

我
我都唔知點解成日都咁

個女好熟口面...李美慧

果然溝女聖手 做慣兵

呢塊A5?

tvb劇去親行超市都係citysuper

唔通去百佳咩

禁心口做左未？
定而家做

溝易wrong

有預感會踩到佢痴線

係咪飲醉左就上床果種老土劇情

著到噤

同路人
咁我地咪慢性自殺緊

忍唔住笑撚咗出聲

廉伯

刷太耐
同太入我會

而家轉左電動

係屋企都著住套老西

成日刷刷下就想嘔
狗衝洗手盤即刻噴泡

廉伯為咗溝少芸乜都做得出

cls又燭光晚餐 兩個咩關係

守門員著住西裝黎著條圍裙

會唔會有扑嘢歌呢

溝個前人妻

大佢

唔想睇

正呀！

屌堅除？

有無咁想睇孻姑三點式

咁就完咗個單？

啲bgm真係好抵死

搏懵

濕鳩劇情

摸落無野摸

原來係而家

你隻手

扑野歌準備

進行曲

係咪扑得

守門員: 無既

洗唔洗咁耐

孻姑正到

乜都冇遮乜？

扑野BGM

又多首bgm

長髮好睇d

蕩婦

咁樣都搞得掂

恭喜一對新人~

浪費左塊扒

屌晒咗塊牛扒

好唔浪漫

扑嘢進行曲

鴉.............呀啊..........

臨尾果個音幻想到出野出到最後果下

好重口味呢part

阿佘現緊位

播仍等你仲正

最後咪又係除

屌你阿佘真係好仆街
218明明好掂

你唔係佢 你唔會明白
呀蛇個心酸到

中曬啊喂 每次5分鐘兼刷到最後嗰隻

咁樣播法會變咗越難越愛

驚死唔乾淨

話哂都A5

尋日先睇完譚道德同rebecca
無驚過

6c

司華正過晒d女artist

成十年前既瓊華

雅蘭當年有兩層California

36c韻

dr koo 三飛

可以結拜

但刷得耐 好似好乾淨
洗牙都係有牙石

兩個姐仔啲戲好屎

36C韻

好似有個奸既

sam呢啲係咪叫笑而不語

鄧上文都幾靚

淨係記得大口喱

黃色衫條女可以拍完高朋滿座之後冇再拍劇

唔知鄧上文依家咩樣

牙sam 心諗條友真係唔識架喎

Riera

大口喱

個陣俾人插到飛起

大衛斯華其實真係幾靚

咁聰明嘅力腸竟然有把柄係人地度

左邊嗰個有小小似大牙
有冇人知係邊個

香港就會係最黑暗既一日

竟然有人記得「鄧上文」呢個名....我啱啱諗咗好耐都醒唔起

黑澀會嗰個？

鄧英敏個女wo

但我仲係用緊普通兒童牙刷

同依家一樣 捧果d戲屎到爆

李亞男可唔可以快啲做完
唔知點解我一望到佢，自然就會諗起佢係咁講劉醒

大口喱 人生唯一代表作

初戀係老公

2010年3月與澳洲籍初戀男友Andrew於泰國結婚，婚後長居澳洲。

嗰幾百蚊就算啦
最驚平時有牙石

睇完呢套戲唔知點解覺得佢真人就係咁仆街

太耐冇喺電視見過，名真係醒唔起

有d印象 但因咩事

好似係同阿廉一pair

我係用細刷頭
以前

段片係咩
唔記得

我用啲兒童牙刷 刷細微位

阿dee

我都記起呢個角色！但反而醒唔到個角色名反而記得佢真名

屌有聲

中學話劇社

上次咪見過囉
你打人

睇到好尷尬

件金色褸想點

撈癬

導演啊～佢成日係到笑笑笑

唔是牙線咩
我諗歪咗啊喂

有傳歐陽震華不滿所飾演的高彥博戲份銳減，因為被新加入的鄭嘉穎所飾演的楊逸昇分薄戲份。

咁蒙嘉慧咪重更加少，重直頭飛咗去外國添喎

可以諗歪啲咩
我get唔到嘅
牙線都有用
但成日懶 唔係日日用

詩華個咀中左毒咁既色

蒙嘉慧簡直係消失咗

madam ma同力腸句句有骨

dr koo: 屌 好撚驚

兩個有咩私怨

sma聞到好重火藥味

阿蛇好似被人搶玩具咁

madam ma係咪唔記得左自己有仔

218算唔算帽左

sam:

有隱喻

madam man1030喊完又喊

Madam man madam ma

真。曹生打手

個天台明明係佢同sam既小天地 218都唔知 比個女人上左黎緊唔鐘意

權鬥有咩錯 輸咗先錯啫嘛

紅姐so cute

呷醋

成個師奶咁 同電視講野
做得好似

goal!!!

起歌

揀Ivan

突然入波

痴線
寫到madam ma咁賤都有

唔記得左自己有男朋友

你明明係鐘意人既

淨前奏

估唔到咁樣起歌

又嚟純音樂昆鳩感情

中柱

咁大個罐裝咁少餅

牙線棒

我媽完全就係咁

？英國馬唔記得自己有男友？

補中！！

吹埋

魔音

聽到摸～

先純音樂後魔音

好彩

硬係覺得李詩璍係奸角

1:0

GOAL

又搵ivan黎攝時間

我屌你 副歌就咪講對白啦

又飲番咖啡

係情敵

仍等你~

得和音

心裡問你聽到摸?

仍等你竟然係純音樂

仍等你
好細聲

仍等你～

伴奏冇佘聲

啊佘好靚

呢度sweet到#
sweet到有啲怪

揀咖啡唔要朱古力lu

醒呀 識揀個愛自己既人

好sweet

呀蛇做乜撚野 將kfc當係兵

係咪依套劇搞到佢同周麗淇分手

屌你鄭嘉穎好撚慘
條女內心上演咗n套內心戲 條仔仲懵盛盛咁

嗰陣時真幾撚姣

食波餅

近鏡靚到

摸音

啊蛇嗰笑容

黃色filter

嘩仲有魔音變奏版

咁攬住姣蛇條腰會唔會扯咗

楝曲奇 唔要朱古力
但曲奇同喉糖都唔係橡膠既

女人

我腦婆

想問下小柔去左邊？冇睇一排

畀佢咁樣挨埋黎嘅話要call白車

今晚睇阿狗?

痴撚線 靚到

以為有補中，又以為有得執死雞，最後都係唔中

砵酒無色既

全能新技: 廚師

啱啱見有壓胸

教育電視tim

我反而get唔到有咩’細微位’要轉牙刷
牙線棒超市有售

218春笑

sweet到咁無撻著就奇

ivan

嘴角含春

鄭嘉穎擺低袋野跌咗 林文龍下意識幫佢擺翻好

tim sir

218越sweet就顯得越可憐

攞正牌含春

我都見到

218: 哈哈哈哈

去英國讀犯罪心理學
前兩集仲有30日返，應該就返喇
可以起歌

好似係，at least令佢同佘撻着

呀蛇真係好撚柒正 扯撚咗

Dr.Koo好幽默

以前好似傳緋聞

好襯

凝住啲牙隙
用細牙刷會刷到

唔熟唔食 拿 兄弟情呀

法2又就完

嘩屌個乜鬼嘢金曲五十年，啲人唱得仲衰過牙佘

史稱： 姣佘奪穎

無法證追既日子點過

仲同鐵探一齊完 下星期無劇追

錫額頭阿蛇果下笑真係

同周麗淇襯啲

陸家俊唱歌真係好難聽

追完呢套唔追lu

如果真係咁仆街，應該唔會半紅不黑既
我偏向信佢係真耶西

挺起啲對波再壓落去

卡拉屋企

法證3 is ready

出3

真係 襯好多
次次睇返佢哋套翡翠戀曲 天幕同埋最美麗的第七天都覺得好撚sweet
好可惜 散咗

柴九法證 不了

法證3

周麗淇閪撚到咁
我都揀呀佘啦

好記得職安真漢子同唔唱k合唱首主題曲

可能法證4出街法證3就覺得唔咁差架喇

李亞南醜撚到

你牙縫係有幾闊
你講緊既兒童牙刷同我用緊嗰隻係咪同一隻
親測有效啵

腰幼大波

梁嘉琪之死咁就完咗？
以為係大case𠻹

咩片黎

引子嚟

斷咗片

無法證追同要返工既日子點過

嗰陣呀媽買就用
刷哂啲牙嘅側面位

你地唔睇法3喇？

以前雙韻都好正

我又要比呀蛇胸壓呀

曹生 = 何生

我會睇既

唔睇 本身首播都無追

佢無揀你 你可以收皮

咁其實曹生都唔係好冧cherry

袁偉豪

伍sir 昇sir

尚升？

曹總後生型到

屌係喎 會唔會賴尿

右邊袁偉豪

袁木

袁偉

路人甲袁偉豪

鐵探

高B

尚垶

做鴨咁

av片頭咁

男人老狗櫻桃小嘴？

左邊紅姐頭馬

淫賤bgm

伍sir 垶sir

其實我由細到大都覺得陸詩韻個嘴好怪
但我記得細個嗰陣好多人話佢靚

袁偉豪得幾秒

升sir做佈景版咁

好似推落水？

袁木 伍sir

呢套野咁多鹽花

家陣陸詩韻成陣北姑味

又死一件？

cherry定annie會死

我頭先好興奮咁向我老公大叫：鐵探啊！！係到做鴨比人影！！

袁木: madam ma 只要我仲有一口氣都唔會比你呀媽做到一姐!

而定睇返,原來幾多小生小花做配角

我都會

癡線

2個人鬥假

假撚到

中槍前xxxxx天

鄧上文就算數啦
除晒都無人睇

假撚到
咁都好影

係果種淫娃feel
先多人話正

鄧英敏個女

好尷尬

屌你做乜撚野

高b

我睇緊d 咩

個bgm咩事

Jm9

好戇鳩

笑撚死呢場戲

以前睇唔覺咁痴線

大口哩

jm9

好似3條女都瓜哂

有聲

準備死多件

其實一向都有d

你實會睇 但忍住唔黎留名啫

班人假撚到呢

係咪得我覺得李亞男好醜樣

36c韻身材又幾好

感覺到恐球皇又入波

導演呀～

恐怖bgm 推過半場了...

拍咩警匪片要拍到主角3點式戲

嗰陣真係唔掂

屌唔講真係唔覺

係咪每支只用一個牙縫？用完即棄

咁又唔dark
有無人聽到

是咪要死人了？

血案準備發生！！

死淨大口喱

丹丹

黎sir

又一睡不醒

黎Sir都喺度

陳丹丹

不嬲覺得佢唔靚

Annie死

雲信大哥

咪撚劇透啦屌你

臨尾應該又死多件

張穎康

又死一件?

力腸最有嫌疑

替身好似重正

Annie死？

呢套野好多港姐

goal!

嚇死

yeah

嘩屌真係會嚇撚死

死人呀 死死人呀～

恐球皇

屌那星隻眼

啊啊啊

都死得幾恐怖

嘩屌！！！好彩有開燈！！！

好撚恐怖

Bgm

隻眼好恐怖

哇屌
隻眼

呢條女拍呢套野戲好屎
但拍hktv來生不做香港人幾好戲
真係tvb唔識用人

啊呵阿啊哦呵
啊呵阿啊哦呵

恐怖bgm連續幾日跑出

勁恐怖隻眼望落下面

恐怖BGM!

咁望上去真係嚇撚死

會唔會唔再怕

死咁多女主角

連死兩個女主角，好邪

啊啊啊啊~~~~啊啊啊~~~~啊~~~~

我係個阿嬸都真係嚇撚死

呢幕逐個影住啲人
幾有張力

啊啊啊啊啊啊 啊啊啊啊啊啊 啊啊啊啊啊啊

嘩name?

做親都死

又啊餓哦

我老婆問 : 做咩法證先鋒有啲咁恐怖嘅音樂

又冇魔音

射手榜節節領先

王太好有嫌疑

好金田一Feel

入波

好彩合埋眼睇 屌唔係今晚瞓唔到

依單係咪last case?

呀sam剋死人功力真係

恐球皇應該有排玩

哦~~~~~

今日首啊哦啊哦做咁耐

拍呢shot咪有兩個替身

嚇撚死人咩

夜媽媽睇真係會俾bgm嚇撚死

連續兩日都死

我覺得由個阿嬸望慢飯發現係個人死左訓係到啤住佢好撚
恐怖

嘩 隻眼好恐怖
嚇親 心都寒埋

又哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈bgm

dr koo 出書出戲都有連環兇案
會唔會考慮收山

最恐怖果首魔音都無出

啱啱好唱晒成首恐怖啊啊啊bgm，成最大贏家

勁有廁所鬼故Feel

陳丹丹 正野黎

幾好，冇魔音

terry KC

佢仲要一邊望佢講死咗人

關咩事 做呢行見活人受害者機率接近零！！

好恐怖

kc同terry

佢已經話好難聽

有無人可以盤點吓sam身邊死咗幾多件？

第一次睇

Terry 未進化

高田一

所有女痴埋佢身邊 輕則受傷，重則死亡

No

李詩韻真係好靚

仲有 古田一

李亞男做得最好果part死左攤係度果part

家姐、唐姨、思欣、瓜皮、亞男

6c韻而家都仲係好正喎

死亡：汀汀，唐姨，Tracy，Annie，Debbie(唔識串）
受傷：小柔

有冇人都覺得c韻講野個口好怪

仲有JJ

喺下面打個24圈都有凸

陸詩韻仲正 又大波

Drama都唔野少
界別仲多

男版劏豬凳

究竟madam ma有kfc但仲鐘意sam係咩玩法

Who?

睇番大口哩 感概時間過得好快 印象最深應該好耐之前個套高朋滿座佢做八婆真係入型入格

鐘嘉欣都未計

丁丁

劉醒！你係咪eh緊我！？

Dr Koo and Tim Sir

喪狗應該要計,打完交當日就死左見面都有殺身之禍

去完個旅行2 都大結局埋播緊3

咁蔡其俊都應該要算, 酒吧嘈完果晚死

恐怖bgm

恐怖bgm首入

唔係魔音就得啦

死人。。死。。死人呀

屌closeup隻眼

睇親呢幕都skip

李亞男隻眼好攰

我唔知喎

我唔知wo

好撚似勁廢平時講嘅野

笑左

同佢真人一樣咁串

谷永正塊面又咁完好既

業主真係畀佢累死
租間屋畀佢拍三日就變咗凶宅

爛面前 xxxx 天

妖李雨揚

Sing sir

袁生 我地都知你好比心機讀對白

垶sir

做緊愛

有冇人覺得啲貼紙好核突

係片場孤男寡女

如果係都好快

阿dee同阿喱

小學生咁

早洩

袁偉豪好柒

守門員扑左孻姑

好cheap，小學個陣我都嫌喱種貼紙肉酸

個飲管咬得咁九曲十三彎

曖昧眼神似有囉

琴日咪扑咗

陸詩韻講野個嘴好似郭羨妮

法證先鋒個世界入面娛樂圈，個個都係八婆

死人呀
死
死人呀

個嘴勁奇怪

西貢清水灣別墅 西九龍重案組

李亞男隻眼攰到

點解我見到佢個咀郁

成日覺得卓嵐對眼好奸

搵呀sam快啲幫佢合埋眼

mada lo 個廣告

張穎康都有份

丹丹好有可疑

點解我覺得李亞男個樣好怪咁

李亞男心諗對眼好攰好乾啊拍完未

Lm

陸詩韻，又名: 「36c 韻」「豪乳陸」

個角度另我諗起某女星

扑野個口供話保密
上庭作證都要講啦

力腸個頭成個癲婆咁

成套劇個個都係女一，而家TVB 人才凋零

阿佘私怨撚咁

恐球皇一節一球

牙sam形容個傷勢好似驗緊屍咁

睇下係咪真係跟返「第一個疑犯不是犯人」的定律

9成9係啦

Eric 照讀稿

袁木 : 我讀比你聽

鐵探個樣順眼咁多

袁偉豪本身就老得快 唔怪得家陣老得仲快

比張寶兒揸乾

cat姐心諗: 唔使聽啦
到時睇套戲你咪一樣係咁讀

我有權唔答架喎

以前好瘦面

同曹生扑野？

我冇殺人 我冇問題

望落呀蛇睇李詩韻好唔順眼

勁串

面目可憎咗

佢呷醋啊

李詩韻寸得幾應

串得啱wor又

同個讀law嘅人撐到咁行

咁其實力腸都好串

咁串

阿佘似老姑婆戲路...

人地係讀law

Cat姐秘密

阿sam心諗：你咪唔講囉

咁drama呢？

如果現實
就會上庭開戰
然後窮人就...

麥子樂

iPhone入面永久刪除左既相同片會唔會俾差佬起到。。

IT 狗又做mvp

呢套戲阿佘好靚 但其實佢個角色好黑人憎
有仔又暗戀另一個人 平時又串柒柒

睇下有乜秘密先

其實佢已經有咗ivan 仲呷咩醋

呀蛇唔適合跟呢單case

洗冤錄既阿佘最正，做返可愛角色

文龍苦笑

所以真係莫名奇妙 佢阿媽睇電視佢都好對號入座

同殺咗人咁 以為個祕密真是冇人知

入左臭格仲可以戴錶

哇
鄧上文賤撚到
好朋友wo

厚面皮到

死咗人仲想要做女主角

好恐怖咁都要r角色

好姊妹

認真做嘢啦波比煮煮煮

佢想做下一個死者

小柔翻嚟

係咁話好姐妹,明顯係假架啦

小柔返黎啦

都係波比最好 又全能又專一

小柔下星期四返來

個陣gei李施華好靚呀

tvb d專業人士
永遠都好有work life balance
又發展副業 又有時間培養興趣

小柔返=大結局不遠了
再見sam tim蛇

試鏡又死 開鏡又死

死亡劇本

大昌

但大口喱都仲係想做女主角

叮噹

小柔

個招牌就咁變咗個FOOD字

似係佢做嘅

小柔係咪提前返嚟

點解鈴聲唔係扑野歌

小柔返黎未呀

邊個嚟
以為係小柔

開門個樣唔似

NO啦

嘩真係小柔？ 捉奸咁

廢青安下集

冇出成part了

但倒後鏡又無改到變返大昌勁求期

其實係群姐

小柔浸完咸水變大柔認唔到

wa係咪頭先跟住佢嗰個 小柔就算早返都冇可能知道佢去邊買餸啩

係咪drama?

歐陽波比！！

屌

唔好劇透啦頂你

Gnc個廣告條女對波彈下彈下

好驚

小柔用咗飄柔

死啦捉奸

小柔去英國讀書順便執靚個頭

上到去見到條女就好笑

係驚定喜？

有女女

小柔條眉咁粗嘅

修羅場

提早返咗嚟

bobby

小柔：好彩有著衫

Mabel個樣好似黑豹個妹
又短髮

仲要著到咁點兜

大口喱明玩鳩Bobby

小柔嬲到仆街

多得你唔少

跌落水洗都唔清

小柔讀完書係唔同d

濃眉大眼既天然美人

小柔真係好正

係咪會有扑野歌聽？

添同牙SAM都咁長情

衝出黎開門
tim蛇好cute

大口喱上黎jm9

第一張好撚似企街

今時今日天然美女難求

扑野歌呢

明白事理

小柔正過英國馬

唔記得

披爬

西痕想屌

小柔啲頭髮柔順咗好多

有個咁既女友,一定好幸福

tim sir 你隻血鴨點算

小柔靚咗好多

hello

好幸福

你問我08都唔記得啦

有雪櫃

個女侍應

第一輯殺曬 最正

u sure u remember me

長髮小柔加埋首扑野歌

垃圾法證

結紮咗仲有女

無精子單野係唔係第一輯個單case?

果然搵慣老世

一季

欠你條命

添蛇都會失手

還債 癡撚線

生左先紮

條女痴撚線, 咁樣搵法

問乜野心

人人結紮左都無精蟲
咁樣人人都係疑犯啦
垃圾Tim

will you remember me~~~

醜婿

男人醜唔緊要 最緊要有內涵

生完先結紮都得既姐
判個時個女都十幾歲

見到tim sir講完忍笑

應該係TIM SIR錯

咩定型水咁犀利
48小時仲可以hold住個髮型

希望唔好離開咋？
ok

呀蛇pat陰都係

post返巴打你張正相

李施樺個髮型好撚型

八爪魚咁款

Bell 對住 Cat 好乞人憎

好彩ivan

大家覺得陸詩韻定李詩韻正d

Madam自己鋤唔到人就發脾氣

李

借問聲人地拎左咩著數...

好怕呢啲風鈴聲

依家條眉好粗

兩邊豎起 有啲似會計妹

一副高高在上既樣 懶巴閉

Ivan同ma 唔似拍緊拖,Ivan似係兵多d

盞燈咁撚浮誇

我係憲委級 係特首委任架

好想同佢兩個起雙飛

真係好討厭
不了

屌 明明想扑野 無啦啦叫食飯

大佬兇手上黎自首好冇

咁你又無證據證明人地係兇手

佢個角色真係好乞人憎

ivan好慘，工具人咁

根本就係呷醋

好明顯後者啦屌仲要問

開完燈出去食飯咁唔環保

好想一路屌cat 姐一路大巴大巴聲埋去
睇下仲敢唔敢咁串

其實係

李,但係細個成日以為陸詩韻係李詩韻,李詩韻係陸詩韻

阿蛇夠料你咪落charge囉，唔通個個都食曬誠實豆沙包咩

證據好薄弱 48個鐘姐
咁快忟到嬲曬全世界咁

唯一得之前有幕著婚紗幾正

惠英虹

成日行岳母政策

！！！
潛咗好耐水啵梅姐打手

間房咁大，擺個霓虹招牌都仲得

咁cat寸得有道理吖嘛

鄭嘉穎就醒水啦，即刻話你實搵到證據嘅
阿佘就成個黑警咁，想屈打成招咁，重話人哋利用法律條文

明明諗清楚哂一心一意同kfc拍拖
轉個頭又呷醋

咪係

啱
有證據你咪拉佢囉，無吖嘛！

其實想係連登開吓post講梅姐
不過都係po唔出

點解啊

佢呷咩醋？
明明已經有Ivan
Sam同 cat 一齊都唔關佢事喇
鐘意人就同ivan分手
宜家公報私仇 on99

佢根本就小器阿sam帶cat上天台

買漏左份

買漏咗？
我喎

馬尾小柔

咁用正身ac開啦
定你了解太小

e~~~~ 阿yan?

都係小柔最正，性格又好又靚

開門嗰下好有袋鼠花feel

call我呀

快活谷

出面講到咁大聲,入面竟然唔知

有冇買袋鼠花

澳洲先有

蛇個笑容好真實

咁耐冇見 不如影張selfie

其實都唔明佢地點解會frd
明明無9謂走咗先frd

madamMa笑得好甜

小柔好小器記到依家

無限 zoom

無限zoom

好似講黎講去都係個啲咁，又驚冇人睇
要組織吓先

法2都就完先黎

無限放大again

唔熟唔食

班法證起底勁到癲

佢地電腦啲像數真係厲害

08年既電話拍到咁清既片

似乎今晚edmond會入波

有mood就寫吓

關cat lee乜事

d background牆紙

李澤群同李澤楷有咩關係

睇嚟今晚冇仍等你

無張放大到可以見到個LOGO但見唔到人樣要靠估

法1個陣都有追
到2個陣成日唔小心瞓咗 冇睇

又老屈

李澤群D戲好屎

Cat lee again

開門見到佢都幾恐怖

弱智細佬

一早應該合作啦

唔想再見到李亞男

豬隊友

想睇 八卦之類

細佬累撚死人

pdf係咩

果陣啲手機可以影得咁清咩

咁快步入老人生活

呢個細佬又仆街又 on9

有房唔入俾人影

好完咗exam嘗試吓

詩華覓腸吊打李亞男

個細佬應該比下教訓佢啦

on9囉咪
抵佢比人影

咁cheap 攞啲片要脅人來得到個角色又唔認真做

咁都拎唔到cat lee指模

總係覺得李亞男本身都係臭西

的士都得，走廊算係乜

madam癲夠未
擺明針對

再黎48

屌 咁講即係佢殺啦

我企蛇呢邊

梁炳進球

呀蛇望落唔夠詩韻揪

電話有晒指紋啦

Goal

屌你李亞男又睥鳩住哂

當年呢款手機又幾過癮

屌條女就算唔識backup買多部電話影都得啦

今晚賽果都好正常

所以好應該由得佢受下教訓

最大嫌疑係cat 姐
唔jer 佢jer 邊個

我係一個壞左嘅人

壞咗嘅李澤群

有無人記得李亞男最尾係邊個殺

好你可以去訓喇

就鋤死佢

7幾年讀大學
咪五十幾歲
Cat姐幾歲
Cat姐師兄sam哥幾歲

記得多d黎捧場啊 法3冇添蛇牙sam了

後者啦仲問

咪剩係識得老屈
頭先又屈人細佬

替...

如果現實好似李詩韻咁串
係口供室實俾黑警打到仆街

都已經結局篇，其實formula呢個角色同主線真係零關係

佢既出現只係為左比個女朋友比willson

用嚟過場
同比高鈞賢溝

好快就大結局

Laser眼，一望就知蛇皮

佢以前讀law

做madam fans

呀蛇好撚想鋤死詩韻

madam ma玩針對

sor
唔係喎

私怨

52% MATCH

個細路個樣成個傻仔咁

咁事實係佢既態度令人覺得有嫌疑
仲要有條片係佢細佬偷食+比人用過黎威脅
好難怪既

佢細佬真係好似毒撚裙腳仔

警察做野講證據

仲好似話係咩研究生

其實你同返喪狗case比 就知madam ma 係chur爆開

呢個Joe真係on99
力腸係家姐定老母

呢個家姐好錫細佬

細佬好柒

阿蛇幾時會話
點解兇手唔合作，唔黎自首

就算講呢啲“私隱”出嚟
又有咩問題

大學宿舍大到

鋤整都唔入

Jenny要同我分手呀我好鍾意佢呀

唔光彩嘛
佢細佬同個有夫之婦搞埋一齊

細佬好大粒啦

有d咁既細佬真係幾慘

d證據好微細

咁都係警方知，啲狗仔係報都報死左幾個姐仔啦

自殺都冇條片咁柒
條片都搵到
唔差在講埋自殺

同ivan呻有d人持住自己識法律唔合作

又鋤唔入
呀佘係咪好唔開心

呢啲人係學者
自尊心特別重
都make sense 既

呢班人應該得阿佘陳智桑英文好

警方知
咪即係...

搵埋蛇dna

多一個人知都出事啦

又唔係唔知重案嗰邊一大埋八婆

Madam你放過力腸啦

中文名organic compound

堆

有無咁撚岩呀

阿蛇: er...er...唔可以一個月前high到既咩

如果無查到自己身上既話就梗係無人知最好
但呀蛇咬住唔放，力腸都應該預左乜都比人起到出黎

駛唔駛replay咁多次跌衫

證據確鑿到咁, madam ma 係咪好唔開心

重案八婆名揚四海

力腸未見證過重案八婆既實力

哈佬，我翻嚟睇波比喇

群姐終於食完菲林

煩膠大口喱

最應該死係大口哩

大口喱殺既？

又煩又戲屎

大口喱纏住波比

終於轉到名
但都不能洗去出軌改名的証據

菲林

添蛇捉蟲

食咗成個月

有得去波比屋企

個女人又唔屌埋自己個老公嘅
雖然大口哩都抵屌

飽晒啦

又黎

捉比阿sam之麻

仲要做女主角

sam心諗 屌！ tim你陰我?

咁樣衰都係力捧小花

呢個女人原來咁心計

全能tim sir

帶上去玩踢爆姐

中招

Tis Sir屈機到

添蛇

Tim sir 痴線

sor
d女人就係覺得全世界都欠左佢

tim sir好癲

添蛇撈埋聽告解

發爛渣

而家退出左滿意啦

呀sam屌9大口喱

好撚煩條臭雞

反轉豬肚就係屎

吃不到的葡萄是酸的
呢啲女人真係好垃圾

很強的摩擦力

呢場群戲好精彩！！！！

好戲嚟啦

橡膠好小鳥依人

呢場群戲

tim拎開個杯果吓好自然

呢度

成班好似一早知咁

頂級芝士腸即係咩嚟 可以同a5和牛一齊拎出嚟講

重案八婆發作了

想喺tim sir面前隱瞞係冇可能

madam好正

以madam ma為首

好撚多野

最出名嗰隻牌子

撚狗

蛇:GO

第樣原因都可以食既

爸爸唔好唔要我

竟然接到